好憎人一路玩手機一路行路

尤其係九龍塘落觀塘線個段路
個到係60米短跑 但d人唔理 照玩
次次都要屌哂佢地老母

啱，撞跌佢部電話

梳囉